一人一句 留低你想同爸爸媽媽講既野

細個無聽你話 做錯好多事 要你地成日擔心我
以後幾十年 放心啦 到我養番你地

點解唔生得我靚仔啲

可無以唔好對仔女偏心，因為大家都喺兄弟姐妹，請一視同仁好嗎？

對唔住
除左呢句之外，其實我仲好想問佢地：
我係咪令你地好失望？
但每一次都問唔出口…

可無以唔好對仔女偏心，因為大家都喺兄弟姐妹，請一視同仁好嗎？

btw 爸媽，我愛你地！

一定要永遠身體健康 其實我好愛你地

其實我好愛你地 唔敢想像冇咗你地會點

你老豆答你，你同返啊爺講
啊爺答你，你同返我啊爺講

我好憎你地個仔

對唔住 我成日嫌你煩

我辜負咗你哋

爸媽 對唔住 我唔係一個好嘅仔 好多時都話你地煩 但其實我真係好愛你地 你地要健健康康長命百歲 我一定要比時間我孝順你地

好對唔住阿爸阿媽 浪費左你地咁多錢 平時出糧就差唔多洗曬 平時又冇乜點用行動去孝順你地

仔 其實我最錫就係你 係你唔知咋

希望有一天可以令你地驕傲，唔使為我擔心

誰偷偷留下負評

對唔住我真係好愛你

一句唔想做家庭主婦就由得仔女天生天養，咁樣好咩？大左仲要揍番你呢個港女格既呀媽。

媽咪多謝你唔理係咩環境都盡你所能畀我最好嘅嘢⋯⋯
老豆雖然因為你我先要一早出嚟做嘢養自己，但係我記得細個你好錫我同寵我，宜家我把口冇講，不過我個心仲係好尊重你同愛你㗎。

以上嘅嘢對住兩老都唔知點講，尤其是對住老豆

唔好意思講出口

晚安

每人都需要一個藉口

你地唔好老 我唔想大 陪我一世好唔好？

我會比心機 唔會令爸爸媽媽失望

呢句睇完對眼即刻紅哂想喊

雖然我知你地好愛我
但係對唔住 我仍然都係唔想再生存落去

多謝你地好錫我，但我要受下歷煉先會有進步，慈母多敗兒，比d信心我啦

爸爸媽媽希望你地快啲過身
唔好係到受苦
我在生成日好低落 我知我令你地好困擾
我想自殺 又怕你地會更唔開心
我知你地付出左好多
我不孝 對唔住

呀爸你唔好再食煙喇

我知你地無知識唔識教我唔怪你
依家我自己發圍唔好要好行返你地條舊路ok?
阻少陣當幫忙啦

我都知平時講野勁晦氣 其實無心 對唔住
知你其實勁錫我 勁就我 但我都對你咁差
你係我最值得自豪 人人都羨慕我有你呢個老豆 遲下讀完書 等我孝敬返你 對唔住 我愛你

謝謝

其實我覺得我地天各一方各自平安就係最好嘅結局，可唔可以唔好再打擾我生活，我唔憎你但我真係唔想同你有任何接觸。

心軟講唔出

對唔住，當時冇探你咁多
因為我知我一見到你就會喊，你見到我喊你就會唔放心
我依家好後悔，對唔住，我會生性，照顧好自己同媽媽

關平：阿爹咪撚再買大家樂啦

雖然你哋錫阿哥唔錫我，但我都會愛你哋，希望你哋可以真係當我係你仔女，唔好忽略我

走咗嗰個 對唔住
未走嗰個 我希望你快撚啲死 快撚啲有報應 你唔配喺呢個世界上

對唔住

好大仇口

對唔住 我愛你
如果時光可以倒流 係你病嘅時候我應該陪你多啲傾多啲計
而家嘅我真係好後悔 我真係好掛住你呀爸爸

巴打我真係同你一樣

媽媽 下次我會有圖先開post

真係好想永遠係埋一齊
可惜 歲月不饒人

留名

老豆你早撚D死啦
咪撚成為我負擔

阿爸阿媽，其實我好愛你地
我好想搵多啲錢同你地去哂咁多地方旅行
同埋你地可唔可以老得咁快
我想你地健健康康

絲打黎
諗起都心酸，好後悔
唯有一齊幫爸爸照顧好媽媽呀巴打

雖然平時無咩親口講 但係我其實好愛你地 但又講唔出口

雖然有時對佢地都有幾多不滿
但睇住佢地白髮、皺紋一日比一多
就好唔捨得佢地
我愛你地